{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_012024",
        "source": "도서",
        "writer": "빈중권, 송인희, 정용혁",
        "ISBN_ISNN": "979-11-88829-25-5 (13980)",
        "version": "초판2쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "제주 걷기 여행",
        "collectedDate": "2023-10-17",
        "publishedDate": "2022-10-20",
        "domain": "자연관광",
        "title": "송악산과 송악산둘레길"
    },
    "text": "松岳山と松岳山トゥルレキルは海岸の絶景を鑑賞できる遊歩道として有名だ。 このトゥルレキルはオルレ10コースとして知られており、兄弟島、山房山、群山、漢拏山とつながる美しい絶景が一望できる。 天気が良ければ加波島と馬羅島まで仕事があるような感じを与える。 遊歩道を一周するには普通1時間がかかり、余裕を持てば1時間30分がかかる。 上り坂が大きくなく、大変ではなくベビーカーでも通える区間もある。 松岳山は99mで高くないが、世界的に珍しい二重噴火口の形で構成されている。 二酸化炭素と二酸化硫黄で作られた噴火口の中でもう一度の爆発が起き、特異な地形を形成している。 松岳山周辺は春には美しい菜の花が咲き乱れる。 初夏にはアジサイが咲き乱れることで、秘密の庭園のような雰囲気を醸し出す。 また、景色が美しく乗馬体験を楽しむことができ、海産物やおやつなどを売る食堂やベンチも用意され、休息できる空間が十分だ。 この他にも松岳山周辺には日帝の陣地洞窟が60ヶ所余りある。 美しい絶景とともに、松岳山の様々な魅力を感じてみるのもいいだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "松岳山と松岳山トゥルレキルは何のための遊歩道ですか？",
            "answer": "海岸の絶景を鑑賞するための遊歩道です。"
        },
        {
            "question": "松岳山トゥルレキルは何コースとして知られていますか？",
            "answer": "オルレ10コースとして知られています。"
        },
        {
            "question": "松岳山トゥルレキルから何が見えますか？",
            "answer": "兄弟島、山房山、群山、漢拏山などの美しい絶景が一望できます。"
        },
        {
            "question": "松岳山トゥルレキルを一周するのにかかる時間はどれくらいですか？",
            "answer": "普通は1時間、余裕を持てば1時間30分かかります。"
        },
        {
            "question": "松岳山トゥルレキルはベビーカーでも通れますか？",
            "answer": "はい、上り坂が大きくなく、大変ではない区間もあるため、ベビーカーでも通ることができます。"
        },
        {
            "question": "松岳山はどのような地形で構成されていますか？",
            "answer": "松岳山は99mで高くないですが、世界的に珍しい二重噴火口の形で構成されています。"
        },
        {
            "question": "松岳山の周辺では何が咲き乱れますか？",
            "answer": "春には美しい菜の花が咲き乱れ、初夏にはアジサイが咲き乱れます。"
        },
        {
            "question": "松岳山周辺で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "景色が美しく、乗馬体験や海産物やおやつを売る食堂やベンチで休息することができます。"
        },
        {
            "question": "松岳山周辺にはどんなものがありますか？",
            "answer": "日帝の陣地洞窟が60ヶ所余りあります。"
        },
        {
            "question": "松岳山はどのような魅力がありますか？",
            "answer": "美しい絶景だけでなく、様々な魅力があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 375
    }
}